[Fact Checked]西鐵服務正常 會停元朗站

南昌站第一身消息

推

push

推！小心！

sure?

Push

保持冷靜
唔好入村
適當時候走

入到閳？

頭先有廣播過唔停，但車照有停到元朗，大家睇路，盡走

又變沙田？

屌你 右上時間1735

岩岩見到開門

唔洗fact checked 下站到元朗

推呀

停緊元朗

元朗站往兩面方向正常，我自己係嗰度唔洗fact check

義士護衛隊要守住去西鐵朗屏條路唔好比牛屎佬伏擊

1735 天西出過廣播
1738 親身元朗上落正常

仆街 發夢有人放fake news 話唔停 好多人走回頭路返朗屏

佢想散人應該會停

捉唔捉就另一回事

幫手推唔好比FAKE NEWS呃到

岩岩 有線話 狗鐵即將唔停元朗站

黑白配 加狗鐵落閘

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙

大家快撤退

yes

現場有d上唔到網 打電話先得架

保持冷靜
唔好入村
入商場
拎高點
適當時候走

yoho戲院頭先仲營業梗

Pish

地鐵開閘被你入